［突發］港大請小心，西區多間學校已提早放學

推

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

Push

你班中學係咪想造反呀 777話唔停課 你地一早就停想點呀

識人既小朋友讀個區幼稚園都話下就停課
HKU要小心

求下大家幫下手推post

西區停課 fc
即將攻港大not fc

西區停課 fc
救恩已經提早放學